Toen de eerste streep van de dag begon te tonen we vastgebonden aan een towhead in een grote bocht van de Illinois kant en hackte off cottonwood takken met de strijdbijl en bedekt het vlot met hen zodat ze zag eruit alsof er een grot in de bank.
